英雄聯盟 lol賽事討論區 #203

uzi

KZ成班失智咁

gg 5 chinese win

uzi carry

KZ

英人合一

又可以永續mlxd 屌

花生真係好撚廢

有兩個po

海燈呢

Uzi 12/0/5

成班企哂係uzi射程範圍係咁比佢輸出

lck歷年最廢一隊

無睇左一陣點解可以贏

Uzi
世界最強ad

玩lee都唔出karsa ?

係LCK KZ又真係幾勁
吹到宇宙隊 MSI立即柒哂

以後冇得用kaisa啦 全世界

人機合一

中國人只服UZI

MLXD死-6有人CARRY

上cuzz算啦屌
花生

下個post改返做
[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #204
麻煩晒

kz打唔到逆風.....

握手握到傻咗

還返個位俾KT啦

Uzi

咖哩佬同maple個場差好遠

M17都嬴到呢隊KZ

UZI由對線弱勢贏到有FB既奸夫淫婦
團戰outplay kz
cls

12 / 0 / 5

不如派鐵龜KSV出去算啦

國內賽神 國際賽就

又一內戰幻神

Pray = 廢老

下次開 改返呢個 [英雄聯盟] LOL賽事討論區 #204

Uzi好撚勁真係 hard carry

LCK內歷年最勁 LCK外就歷年最廢

頭先邊個笑9mlxg出黎呀？

電狗要破處啦

btw有冇人見到mlxd今場開波前呵欠

佢心諗 今場我混分咁都贏

5 koreans can't win

KZ比海神燈到
睇黎FW應該輪哂兩場

係時候搵越南仔出火

我打MLXD個位都一樣贏

Bo5 rng可能可以做低kz

KZ

仆你個街 TSM黎既

死翻韓國啦垃圾KZ，讓翻個位出黎啦

ming攬khan

關撚佢事咩屌

karsa 好慘

成班軟腳蟹

大賽SKT真係表現得好

嬴佢?

同意

韓國隊打逆風只有 skt(當年）同ksv

邊撚個話uzi唔係世界第一ad呀
同我出黎呀

讓返個位比Skt啦

the gap is closing

明明一開始係順風局

TL有機了
而家未有5勝隊

認真咩

can't win 5 chinese

BADD

又影到karsa

想搵全中都唔得

點會係LCK歷年最勁呀

好過S6SKT嫁啦 2-4

UZI破左處無左亞軍靈氣仲勁左

從來冇見過KZ領先被反cup

前期超順喎

有人工逗,又唔洗出賽 有乜唔好
至少唔洗做戰犯

uzi又救返mlxg老母

咁都入花生數
你睇下個中路同下路做過乜先啦
BDD TP取消 河道發夢
下路送咗唔知幾多次頭

電狗6勝啦

[url]
[/url]有無人放出黎
好撚型呢下
唔怪得KZ打AFS死都要搶kaisa

冇人同佢high five 搞到要自己拍手

兩隊最強拎4-3，閃尿狼咪漁人得利

Kz係咪韓國edg來

勁過當年SSW呀

自己troll番轉頭

果然ROX 2.0
花生又準備搵定下一隊

死開啦skt

講真想睇佢出一場

全中對家

免費旅行

除左FW之外
未有穩出線隊

RNG依家咁好狀態，陣間FW點打呢

uzi好尾機
邊個仲敢笑mlxg
大逆風慢慢打番黎

uzi啲操作好誇張

內戰龍

咁落去都幾肯定淘汰賽係rng vs kz

上karsa打感情牌

以後要多一個幻神位啦...

基本上係uzi一個

FW贏KZ就kz留力
Rng贏kz 就 lck廢

mlxd做野仲多過花生

佢個tp係俾對面中路silent左

7少陣 你可以睇下mini map

KZ打手負皮完未

SSB

其實係咪Heart同karsa講.呢場打KZ嬴下場打FW就出佢.
所以佢先咁緊張

小虎做左crown 個位

Uzi

勁到好撚離譜

花生真係做唔到冠軍JUNGLE佢地個種食兵同GANK拎平衡

成日整係食兵

已經夠贏KZ

都唔同meta
家下食個巴龍都end game啦

前期LEAD咁撚多行行企企唔知做乜柒

K神兵

接受唔到現實 哈

錯
係FW定RNG贏都係LCK廢

你肯定係同一班人講?

Uzi完全同其他人唔同level

關佢撚事咩屌
搵個有智商既人打佢個位都贏啦屌
前期送到仆街
咪又係UZIcarry
捉又無捉過人
插眼踢都未試過

RNG明明S7屌打SSG
之後S8RNG變左第2隊SSG
做乜撚野

又話kz宇宙第一，仲要同s5 skt差唔多
咁而加電狗咪超越s5 skt

lm

比招W刷助攻夠哂啦

SSW上左神枱啦 由頭屈到落尾
仲要即刻解散 吹咩

咪淨係順風41分推 一比人反到一獲
防守完全唔識玩咁

而家仲係小組賽,KZ到底有乜料係4強賽就見哂

LCK內戰王
18,19號就知

Ming隻牛幾好J

KZ下路過譽了 ruler corejj 可能仲好

TL有機
而家5隊爭3個位

下路個波 e避走gorilla招w 再r避埋r
呆撚晒

佢雖然係廢 你唔好講到無做野啦

FB佢無份GANK咩

Letme=cuvee玩坦

Iron Man Pulsefire Shen

關佢撚事咩

不過今場廢老下路派膠仲嚴重過花生行街

真係UZI同牛carry曬
屌玩teemoJG都贏啦

岩岩開波同朋友見MLXD比人反死兩次 以為輸撚硬

發生咩事可以嬴到

想睇MLXD多D

前期花生有優勢,但gank人仲少過mlxd,不過佢最多叫唔做野
下路廢老真係最大問題,第一次死兩個有雙招唔交,是但一個交閃都唔洗死
BDD企係河位到又冇紅眼,冇啦就咁送uzi一個頭都係大問題
最大問題下路嗰波5打5,廢老本身應該可以慢對面少少就到,但佢地行去左河先再落去
呢到最大問題,pray一到又冇反應去避技,搞到一到都冇輸出,冇做過野

留名閃尿狼一陣食花生食到6-4

仲有最後個flash

其實真係一隻ad carry曬，其他人幫手cc下就贏

只係對面jg更加廢 比曬優勢佢咩都做唔到

Kz成隊都廢

RNG日日都1:1
一陣FW應該都會輸架喇

都係覺得無咩可能

uzi真係得bang先夠抽

kz 係態差定點
弱左咁多

pray同bdd成場隱形

Ruler

想屌余霜有咩方法

LEE都可以嬴

PRAY好顯眼喎

贏就一定唔係贏佢架喇

淨係計團戰bang真係好屈機

GRAVES輸出剩係高LEE 2.5K
仲要係肥咁撚多既graves

睇得出溝通好撚差
有最少2波都係逐個逐個入去死

pray其實真係同deft差唔多
lck ad 今季只服bang

khan 6.8k輸出 stark都勁過佢啦

我希望FW 10-0
咁TL就大機會啦

020 之後照各路gank幫隊友打優勢喎,第一波ace盾,踼都靚

團戰型AD 我覺得ruler都係勁多bang小小

點解khan廢左咁多
我覺得theshy黎到真係可以打撚死佢

花生好撚廢 入邊隊邊隊輸

依場點睇都係KZ下路廢老組合出事喇
MLXD今場咁既表現都有人想幫佢洗底
今場唔係贏依件垃圾呀

你計入左playoff嘅就係
成個lck仲有ruler同teddy

訪問MLXG

我狼仲FIT啦

都要TL贏左外卡先得

放佢打fw 顯示忠誠度 贏左台灣仔屌佢叛國

唔係同一班又點
又唔見琴日有人講lck廢？

你老味原來RNG贏撚左

搵mlxd interview

成隊都無咩打正常團戰 個個去送 變到佢都無咩作用

唔L係掛 訪問mlxg:0000000

個個人仲要讚佢既李星打得好

訪問XD

SSG worlds 2017小組賽咪又係得4-2

真係咪再吹KZ 宇宙隊 同S5 SKT對抗
愈打愈廢

前edg中路U話當年s4同ssw團練，6mins就玩完

上次KZ又係咁

Bdd成場好似dc咗，佢係咪一次大技都無開過

笑死

BDD肯Carry未?

有冇手足一齊加入LPL團隊同余霜做同事

睇完今場好勵志，唔好怪隊友雷，要怪就怪自己冇實力carry

四大AD齊聚MSI=

UZI,大CHING,BETTY,食屎狗

真係估唔到KZ原來咁流

bang要睇狀態,狀態好嗰陣有機會仲好過ruler
但ruler就keep住都咁撚勁

知喇知喇，成隊都咁廢好未？

叫佢離開faker 先講野啦，屌人地打團戰殺到faker 當成就，uzi 單核左幾多年

頂kz係未玩外圍

嗰場kz真係無咩好嚴重嘅錯 主要係fw打得好
呢場好明顯係kz派膠

次次都俾人斷

UZI BETTY PRAY only

uzi另一個level

靠你

有開呀 下路波團戰一開比隻牛cut撚左

呢條垃圾永遠去到大賽就中風架啦，睇佢上年隻法弱智同岩岩個場

超越小花既第一中路

上一場KZ打RNG KHAN話自己3/10贏左
今日會點評自己

該有的實力

2lv入人4lv野

今年真係證明自己
根本贏親都係uzi

pray都有份?

uzi 單核左幾多年<---所以咪一路都拎唔到冠軍

UZI自己都雷過唔少次啦

又燈，勁到

感動既係就算MLXG炸左RNG都可以COMEBACK番

睇2017world就知

咁你答我今場邊個勁囉

對線贏uzi cs當唔當到成就

UZI以前咪又係一到決賽自己派膠碌柒

我覺得應該係TL比個機會外卡博下4強至啱

因為佢一雷就冇人carry等輸

咁TSM真係幾勁WO 偷到場

uzi 打bo5打到最後一場既話次次都手軟
希望今年洗到底

pray未訓醒咁 中路個波咁樣打隻牛 又無水銀 對面又有馬爾 on99
bdd仲on9 企係隻眼上面咁耐都feel唔到有野 下路開唔成 對面唔見哂都feel唔到
連插紅眼/掃眼都未做就企係成眼上面成30秒 係咪未訓醒

S7 ruler兩場打uzi輸線

中路不在狀態？

玩crown 就對了

因為FW係MSI表現仲好過RNG,所以輸比FW冇人講囉
暫時FW係MSI係最勁

我覺得羸到係因為佢肯GK花生唔肯GK

變相佢就算輸0/2都無分別

睇埋4強賽先屌龍珠好嗎???
上年洲際賽都睇到LCK賽區打bo1係有幾差架啦

不過今年堅想電狼拎冠軍

uzi隊友一直都唔差
事實上uzi打bang一定失態
上年bang最差狀態都可以5場入邊4場高輸出鍋佢

心態唔好

agree 完全無擴大過優勢

fw暫時真係冇咩失誤

khan無jg幫連letme都打唔羸

除左ssw 既imp 無一個拍得住uzi 根本

咁事實係SSW 玩到入2塔殺你

miss左tim 即刻重溫

Rng有覺醒左既uzi冠軍冇難道

呢2隊排3,4既話我狼應該揀邊隊?

完全比maple個隻galio比下去

韓粉果邊屌死KZ 未

好心D中國選手出去比賽就專門搵人執下啦

由頭輸tsm同royal
咁s5世界賽skt咪仲尾

kz犯太多次錯 第一波下路gank gorilla 可以閃走佢唔閃
第二波gank 上 爽硬1換1其實唔太抵
之後下路比uzi outplay pray 派膠 就差唔多已經完左

呀pay要攞world就s3果年同辣里一齊攞左了

讓帝都贏CS

當年/早一陣個個吹捧khan

我大cuvee 笑而不語

成場最深刻2個位
1. letme比人2打1拖到MLXD黎 MLXD即刻連結佢減傷再爭取到時間等隊友到
2. Gorilla flash R入塔比malz R

BANG起碼勁足兩季，不過S4既IMP真係幾好J

琴日打vcs個場冇ad中路開團咪嚴重失誤

fw陣間輸就好睇，三隊 4-3

EVO VS WILDCARD
WHO WOULD WIN

韓仔bo5又另一隊架啦屌

感覺RNG上年親自見證比人10k comeback之後心態改變左

我自己係KZ DIVE下路UZI果下
果下真係好撚型

無jg幫既話 cuvee一早就打爆佢
一係叫jg
一係叫哂mid jg

佢呢幾場真係笑撚死人

KZ= Korea TSM

Choke at international competition

唔知其他韓仔隊睇到今場kz係咩諗法

廢老今場咁出力

唔講以為打完BO1 MSI就完

花生前期拎咁多優勢 其實直接線上比壓力
加快推塔節奏仲好過 gank

S5靠MARIN TOP 2塔去到4強打OG第一次比人爆

最記得係佢場Ashe 係中路鳩射
不過Uzi 啲心態成長好明顯
幾欣賞依啲選手
愈嚟愈成熟
其實DL 都進步緊 可惜

Bang根本係uzi剋星來

上年***係好撚恐怖
3-0 KT後
世界賽3-0 龍珠,SKT
睇咁耐都知佢地打BO1同BO3/5係兩回事

邊個人幫fw影團體相 成班都油頭毒L口一

電狗：不了 咋咋臨7-0攞頭seed
唔想打rng

呢幕我岩岩放工逼緊巴士睇到少少咋

成場kz 一次卡蜜兒+加里歐combo都未見過

舊年比edg讓2追3
2:1比skt連追兩局
心態好難唔好

btw uzi係咪第一個喺msi發揮到Kaisa實力既adc

kz連s7春季skt既戰力都冇 到底係其他區好左定係lck打散曬d人

人地打開Bo3玩第一場捉路
打group stage bo1容易俾人偷

MLXDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

電狗仲有冇秘密武器

係 其他都完全0作用

係 betty似唔撚識玩

有得笑唔係唔笑咗先下話

我諗唔會再有人懷疑AD世界第一

maple仲有大把英玩

隻JAX以為好撚好打

點解呢排唔見有人pick J4?

上年夠有人吹撚到得皇族可以對抗***
因為係小組賽贏過***一場

好似係msi呢啲比賽唔重要，所以用哂心機黎打lck

想睇上路劫中路lb

rng戰術由4保1變左做1保4

換左mmd大把野玩啦

同食屎狗真係相映成趣

單核所以每次bo5 第5場都手軟
條腰就斷

佢champ pool真係深到痴線

maple team is better than caps teammates

作為ruler打手

我表示Uzi is the best adc

休息室 教練佢地帶D耳機可以即時聽到RNG場上既人講乜?

LCK冠軍>world champion

30kda

Skt始終抗壓性高好多 無左兩路仲可以慢慢守住反勝
kz：ff

好想睇贏KZ d上路會訪問話: 而家邊個俯首稱臣?

唔止RNG 打錯

今場睇MSI第一中路到底係Caps定maple

今場食屎狗教betty打機

Maple幾多

小虎crown化真係好好笑

30kda 真kda之鬼

咪30

200iq

Fw贏多兩場就首名了

咪30囉

旁述都講佢局住入去r letme, 為左比peanut放預示,呢下無計
crown無係視野到,入左去先發覺自己捉蟲

我覺得fnc會然

小虎上年WC其實都好撚廢
上年小虎除左打SSG果場既星朵拉勁之外其他都係收皮
而家變左做國內王

贏多場就基本係

今場真係勁似ssg風格
中路混分
上路下路出盡奶力carry

一保四

連登仔齊撐FW
唔好燈我CAPS好嘛?

中國果邊好多uzi hater
依家全部改口叫狗爹

主力攞fnc同tl2場

睇返下路uzi個波操作真係痴撚線
完美 絕對係呢幾日既top1

FW 10-0 出線

問左海燈先

老撚都打FNC狗落第4
等4強中韓互片

撐緊caps
set左做wallpaper了

海燈燈左fw冇事嘅

Fw輕鬆屌打啦

有食屎狗
真係諗唔到fw 輸既理由

MSI最後一次用kaisa

到考moojin pool了

FW唔膨脹就無問題 唔好好似琴日打Evs

等睇閃電狼BanPick壓制

食屎狗用kennen

今次改左啦,只要第一就可以揀第三/第四打

天黑

Kaisa OPEN!

UZI明明算係大陸仔第一AD
但勁撚多HATER

打撚到kz賴唒屎，堂堂lck第一 4:3知唔知醜

贏到連燈仔先係強隊

電狗原來已經立喺不敗之地
就算輸曬4場都係想叫人記得6 4

睇betty攞唔攞

同faker一樣
多Fans>多hater

趙信

又拎新野

XIN ZHAO!

大陸即ban台

唔怪得rekkles話自己同uzi爭幾班
我係對面教練既話,連有位移既ez,tris果堆都唔想比佢pick

菊花信

XinZhao

諗起baybay嘅趙信

XIN ZHAO

輸一兩場都接受 輸到4:3 就真係

電狗又未打贏左9成

又新招

Toyz同戰馬開會黎？

應該話條友玩位移同埋平A型AD都係勁
佢最廢係jhin,mf呢D技能AD
S5睇佢玩sivir舉重都好撚癲

XDA之鬼又SIVIR

咁都唔比betty練下kaisa

反正全輸到入到4強

預計到如果呢場贏左又會有人話全靠toyz出過趙信 佢地先有呢招!

冇tris

RIP 食屎狗準備俾人gk死

Kaisa對fw黎講太慢啦
唔夾

4強揀EU 輕鬆坐亞望冠

聽日仲要打電狗

呢場都算重要

grex用完俾fw打爆喎 雖然jg差幾皮

但你唔會想4強就輸
老連都玩頭seed番黎

有sivir 第一件出埋水銀
應該ok

胎屎用過xinzhao個陣

可能等四強做秘密武器呢

Moojin euw rank XinZhao 7W1L

岩呀
梗係揀人黎打啦仲hea玩

廢老

似撚唔掂多啲

如果hanabi選隻fiora打贏左

我會當佢神咁拜

人地要學S6 SKT四強先黎真

殺到應該唔會輸到咁 甚至有可能嬴

好好睇

琴日之前大家都唔知佢識玩狗仔wo

肛門信mlxg都似玩過

咁都比你發現到

呢波真係,uzi好撚勁,但pray都好撚柒,有R唔早用,
直接用R再收羽毛,uzi一定死

Kaisa好考退場
一場唔到就gg

Rekkles : Betty? Who?

佢R閃fail左

狗重可以係後排9射

呢下睇到呆左
kz係完全估唔到uzi用r避

對食屎狗 就求其啦

仲有中期下路個波團戰避galio 同sup 個到有冇人cap

講緊輸一場都冇頭seed
老連都去盡

邊撚個黎,我排嗰堆人入面都冇佢,冇人識佢喎

花生係咪開始掛住上年msi嘅skt啦
踢到對面仆街

彭脹 =gg

又要caps hard carry到後期比食屎狗

蛇蛇魔甘娜

睇陣似fw輸

fnc個bp睇落好d

sup上嗰陣佢直接用R啦,佢係冇反應先比牛撞開左咋
直接R又可以避牛又一定殺到

今場考驗火龍頂唔頂得住

caps 定maple

新人要出頭啦

MLXD開局咁柒 KZ都輸得返

FAKER開台

老了

又要睇sivir 抽筋

fw呢場明顯試陣

火龍出唔出到名睇呢鋪

可能各區都唔多會珍惜自己區內一線選手

以前蛇蛇都唔係受好台仔待見同好多hater

趙信 收得皮

如果贏到真係穩坐first seed

蛇蛇自己亂講野姐

始終覺得caps 個pick 唔太好咁

好耐啦 當年串clg

點解我覺得FNC新上路勁過soaz

上年超越完
成班都收斂番唔少

好難廢過aoaz

1-5

不嬲都勁過

食屎狗淨係識玩sivir

係真係勁過
Soaz真係廢老中既表表者

Maple

TPEZ!

caps 第一中路

D人叫出SOAZ係想笑9SOAZ

maple>caps

41分推+邊線支援
無咩大問題
但係後期要靠食屎狗就

R CARRY英

Moojin靚波

連caps都屌打埋
真係冇對手了

CAPS?

好掛住soaz d tp走佬

仆街

睇黎fnc無咩希望了

火龍穩定過mmd
Maple真係可以出carry角而唔使下下cover

反野應對幾好
set個陷阱喺雀果個位

電狗啲眼位好針對性

betty miss炮車

maple身價升了，應該勁過S5

前期崩左
後期食屎狗又廢
FNC MOLA MOLA

連閃都唔洗交已經迫2個閃加FB

知caps一定會去守果個位

往幾年 要就mmd bp
下下陣容都輸

做功課做好足

火龍都成日比人針對

單殺

maple玩到LB咁

MAPLE

maple

第一中路出現了

痴撚線maple

尋日打起左個名
加最易穿係佢條線

maple cls

MAPLE勁撚到

FW好撚多野要BAN

caps?

maple勁到

MAPLE個態好到

maple今年終於打番起

屌你maple
比條生路行下得唔得

caps係咪弱智，次次硬食暈

比佢玩翻刺客咪幾好

黠算好,我覺得今日NA打EU會好撚精彩

痴線

maple!!!

換mmd獲得解放嘅係maple

佢係衰左MSI CLG果鋪大單啲

係再之前已經成日比台仔人身攻擊 (橘子熊原罪)
例如打比賽贏左開心啲就會比台仔咒咁開心小心係椅子跌死呀
由S5開始國際賽外國狂讚蛇蛇 台仔永遠覺得蛇蛇過譽 小夜夜>>>>>>>蛇蛇

依家自從MSI果單之後變左官腔蛇

然後野區失控

Maple (能力解放)

FW第一場輸首塔

唔洗讓半臂

火龍坦角始終易穿

maple>>>>caps>>>>>>>>faker=bjergsen

佢場場都比人針

佢真嘅英雄池終於可以用

依個中上野組合
上路真係冇得玩

卡密兒又肥起 今次冇吸血鬼點打後期？

睇maple做到幾多野

佢會唔會好似外卡咁BD法呀

睇betty喇而家

FNC唔似有後期

等reckless自爆

今場係考驗閃電狼點處理後期四一分推

Fw要早完 單挑後期冇嘢贏到

btw見到咩叫做roaming未

thats what bj cant do

又係考牌戰

但求盡頂 唔好失誤送頭

點解 rekkles 用洗兵咁勁既 ad 都可以輸 cs

又黎tsm

考左六場

得個洗字 last hit唔到囉

趙信單挑贏唔贏到卡密兒？

KDA緊要

廢囉

Zoe Q2仲痛過smite

主要黎講火龍犽宿唔可以成日出
出都要特定配置

又可以J 我狼

Bwipo outplay

差D

throw

FNC

屌

6-1

每場考唔同野
對rng考ad
對fnc考mid
對kz考top
對所有人考end game
今場考jg

Flow game了

FNC隻新top同soaz真係唔同層次
btw, 海燈係咪燈緊fw?

一返屋企開直播就見到我狼團戰輸左

係

呢波賣算啦 都死硬

考抗壓lu

有無人燈fw

海燈
今門似燈得死

bwipo果下靚到

下路失誤

卡密兒果下頂

等睇41分推地獄

鬥士角黎講
佢個大技太煩

等睇食屎狗自爆

呢個Top暫時睇落好似有用過Soaz

Caps幾撚勁

話說點解pick xin

BWIPO

好難講 琴日燈左成日都死唔去

封哂moojin啲jg

sor冇睇bp

打算秒caps

SIVIR清兵真係好快

所以食屎狗咁鍾意用

sivir唯一既敵人就係兵

食到先得嫁

FW陣容後期打唔過FNC 呢場有d危

同後期逆風都可以守線

呢場睇maple舉重

Zoe偏刺客難啲

點解睇落REKKLES D 裝唔夠betty勁

但單線收兵都仲輸十幾隻

輸cs

會戰夠打既
不過對面分推

仲有偷錢

Teddy sivir
Rekkles sivir

Rekkles標準裝要齊電刀火炮

要逼卡密兒番黎

食屎狗

呢場FW有種熟悉嘅味道

betty

歐拉開大打zoe就收皮 會戰都未必野得贏

FW開始有啲運營

對面前期屈機WO

轉轉下線拎哂你3座外塔

考抗壓
過到嘅
Bo5有啲希望

其實正賽7場最接近嘅2場都好似係fnc

Rekkles 點解叫食屎狗

當然前提rekkies要a人

前期大順先有狼味

應該慶幸卡密兒係005而唔係500

落後2k打返
等食屎狗自爆

趙信3相了

因為佢係

趙信依家攻裝仲可唔可以
1打2-3

簡單而清晰

其實後期閃電狗勁D

食屎狗會唔會吸哂CS之後自爆

比賽就無可能架啦
soloq就得

一定俾人秒

佢個劍圍一定要入去打
要卡密兒同佢硬屌

團戰Sivir後期傷害高ez唔少 又有貪啃奇同自己個盾
FW唯有多poke幾下先有機打得過

食屎狗玩親wonder woman都有狗屎運
唔通又penta/quadra

依場eu唔多大控應該有機

但佢冇防,卡密兒,一q 好易秒

食屎狗走佬真係好快

佢個劍圍機制玩到嘅
可以頂到好耐

無人升鞋

下路塔

BROXAH

FW

FW GG
咁樣比人偷巴龍

比人偷左,41玩死你

屌你老母

fnc今場中上野舉重

偷埋巴龍 又比人推上高地

gg

輸龍又輸塔 呢波

fnc

竟然咁俾人偷巴龍...

finatic
finatic
finatic

唔係果隻狼味

係上路過得唔愉快+jg前期隱身

啦屌 咁輸巴龍蝕撚到

我狼

咁搶到好撚賺

閃電狼終於收皮

今場fnc Top同jg舉重

EVOS式既四一分推真係trade到好多野返嚟...

咁都比人搶好柒姐

哈柒到

咁多電狼fans
呢度唔係應該多啲人撐EU咩

咁先係我認識既電狗

燈燈燈凳

狼味

今場佢地狀態幾好

琴日越南仔就係偷唔到巴龍先輸

MOOJIN冇smite??

冇人撐食屎大口

屌你老母咁撚早SMITE把鳩咩

狗*

點解唔上去殺左隻jg先
明明坦得住

趙信重擊早咗幾多 on8

通常比人偷都係因為JG太低血用左重擊回血....

FW個陣清唔到兵

個 replay FW JG 柒到啊媽都唔認得，個 smite 早撚到

Olaf普攻偷????

淆底，早左smite

kda之王又一次都冇死過

高2lv

好憎電狗但係依個MSI都打得幾好

認真答你
佢曾經做過反骨仔

夾手夾腳阻TL入四強

食屎狗太趕客

應該係broxah千4血smite左
moojin七百血smite
broxah 普攻執到？

betty fit撚到

唔係

2個輸出位真係好癲

無限KDA

Fw依家啲團真係

maple 招波波好準

FNC呢個41分推廢到

第一個smite紅色㗎
係moojin早咗

會唔會最後食屎狗被秒輸game

玩得靚直接頂左個baron buff

雙水滴ez 痛到癲

如果係karsa多數冇會失巴龍

FW打到好似優勢咁

又準備睇FNC 自爆

Tahm kench 個下有必要cleanse

唔係玩twitch
邊有咁易

我都覺得

868 baron play

Zoe招q改弱左都好撚痛

你賭佢一早放大走佬好過啦

有貪啃奇有盾咁易死咩

呢幾日負既都有啦

cs都贏埋

其實多數都係少隻ad輸出姐

4767

電狗得30蚊咋

輸game都唔會見到佢死

Fw個陣劣勢係唔好打
但佢地玩得好好

偷左巴龍死剩食屎狗冇死到

明明係小王子

rekkles 4767 dmg

食屎狗又亂交heal

rekkles

食屎狗招大拎黎走佬

食屎狗今次自爆失敗

ban trist真係靚ban嚟

明明個陣一劣就含得撚

呢波巴龍最後一波了

唔交死啦又無e

FNC下路好似打咩隊都係輸咁既

唔記得RNG個場拿

Betty 30分鐘 一速鞋

而家含緊架啦

靠你啦fw rekkles

同琴日外卡打fnc個場有d似

屌 無得睇
而家咩環境

然後買左stopwatch

ez清兵太慢
xin zhao同歐拉夫一樣後期冇乜用

有隻唔a人嘅ad 點贏呀

應該係因為3條龍同經濟差距主要係上路同SUP位
兩個CARRY位應該冇咩差距

FNC隻sup都幾廢

hylisaang 成個msi都on9

supp?

冇凱能點贏

送

BROXAH又黎

broxah

傻鳩FW又係咁 以為睇緊replay

bj其實咪即係胎屎
一味玩法c鳩農，
有幾可見到佢地跑線

又偷多次,今場mvp係佢啦

又搶到

又偷多次

屌笑撚死

隻Tatum

貪啃奇比人捉死 Fw開巴龍 但FNC又偷多次

又搶

Moojin

Jg又舉重

又比人搶

電狗 得啖笑

屌你金木

岩岩收工 電電狗搞咩比人打到咁 尋日打KZ既表現去左邊

屌又柒多次

笑撚死

fnc件JG

FW等比教練照肺

又黎

又偷到

偷兩次 MoojinXD

那來的自信拼重擊

所以karsa都好撚重要

點解又要50/50baron

重擊都未識

大隻佬

拎生命黎carry

連偷兩次

個f制壞左

冇眼睇

大隻佬個重擊制

有咩柒得過比人偷一次巴龍
就係比人偷第二次巴龍

有sivir

可以backdoor了

贏殺數輸晒巴龍水晶兵營...

好想睇最後FW用硬操作贏

我有KARSA洗比人偷?

...屌好撚on9

輸左一次仲有自信拼重

唔搏再拖屋企出事

broxah: 多謝幫打

throw兩條巴龍比人

On9 2搶巴龍

Me baron SMOrc

一陣就三次了

抵輸啦連偷兩次

閃電狗個jg點練重擊嫁

今場fw打得比fnc好好多

但兩次巴龍

挑戰牙貴 比人偷三次

輸下都好
尋日明顯膨脹
輸得及時

如果2條巴龍都偷到,但fnc 都輸.......

真．抗壓

OG當年打FW果場
蘇牙屎同未柒化既niels bd

屌,佢今場做過咩

重要有劏房妹

係都打埋隻真眼先繼續衝啦...

冇可能

EU呢啲時候只會諗盡辦法避teamfight Bd

上去再開小團戰應該三路兵營都無晒

開大加速走佬

Olaf兩次重擊都係低傷過趙信

GG

比2條巴龍都輸點對得住eu

Gg

完 6-1

可能真係6-1

破鳩佢6-1

食屎狗做到嘢

真係JG TOP舉重，不過趙信真係無咩用

陣容問題出晒嚟

俾大快活打爆

幫台狗叫定先

還我KARSA

閃尿狼

冇左打鐵佬完全頂唔到SIVIR DAMAGE

FNC尋日比越南用呢個戰術打完即用黎打FW

輸2次巴龍點都輸啦

真係6-1

巴龍有毒

膨脹

睇下條食屎狗，贏撚左場團戰先衝

好柒呀屌

好彩小組咁輸一輸

比人偷2次巴龍 抵輸啦

分別真係偷唔偷到巴龍

電狗睇黎會輸埋比RNG

食屎狗打到咁都有得贏

今場CAPS都玩得唔到
不過BOXER一定係MVP

今次msi睇唔透

3隊4-3了

唔緊要
我大電狼仲係世界第一

世界第一 閃電狼

時間到了 條巴龍食到fw仲有一戰之力

咁又偷到頭

可惜

KZ RNG FNC 3隊tier

出趙信咁撚串抵輸

3隊4-3

呢2條巴龍都逼住打 無計

我狼回歸

隊友開得好撚靚

GG 輸下都好 謙D

閃電狗個jg點面對隊友

TL係咪出左局??

FW: 準備6-4比大陸仔睇 計劃通

連續重輸2條巴
冇TP走去4打5逼塔
係未特登想造晒全部4-3 隊

大快活

同埋冇人擋到卡蜜兒
尋日FNC仲有吸血鬼擋到,今場FW完全冇人擋到

FW 6-1
FNC 4-3
KZ 4-3
RNG 4-3

尋晚膨脹
俾戰馬照下肺都好

己經開始藏招啦閃電狗

開始派膠了
之後D隊識打 就打你jg

睇黎今日準備6-2

輸呢場晏啲打rng都唔慌會贏
屌你金木真係

仲係第一名
無咩野既

Khan
空大王

fw係咪入左淘汰賽？

其實FW今場輸唔輸好像根本無關痛癢

熟悉嘅閃尿狼
同上年一樣4強出局啱架喇

食屎狗fanboy又有得打飛機

食屎狗真係順風之帝

琴日訪問話想盡快輸一場,今日即輸

輸得好

關咩事，不嬲咁打巴龍都係5050，係call有問題

盲反到咁 唔通上前點咩

海燈

輸得咁on9都係因為佢

唔逼根本等死 想博下打5打5團贏唔贏到

希望電狗6-4

KZ 7-3

TL 1-5做乜唔計埋

唔通輸左重笑咩

佢淨係識攞彩咋

Rekkies個樣 好似佢carry左咁

以後D隊打FW會唔會瘋狂ban jg

FW讓賽走線確保4強打FNC姐

戰績好睇d咁囉

10-0 點都好過9-1架

不過唔知今場係琴日爆哂seed太攰定係狀態下滑定膨脹左姐

咁計今日應該過唔到rng

仲話唔關事，第一次個重擊早左果下已經關事

Caps 黑面黑到

得罪講句 唔FNC JG搶到巴龍 電狼冇可能輸

只能說FNC JG真心勁

外卡賽

屌你老母即刻整個replay幫食屎狗打j

第一名任揀喎

好慘 連掉兩條巴龍俾人破處
難為兩個carry位

唔睇真係以為條傻閪CARRY架

點都係嬴隻JG/MID架啦 關佢撚事

成績第一四強任揀

第一名揀對手走咩線

其實都焗住開龍 唔開會比人無限41 對面打無巴龍buff小兵光速清到

一定膨脹
打越共睇得出

隻JG連續比人偷兩次巴龍
最後個波厄爾冇傳佢地仲推到咁入做乜撚

今年msi真係好睇

TL could win four games and still be eliminated.

食屎狗心諗 : 又carry一場

今年第一揀人打 走咩線

Rekkies根本清兵到完場當自己carry

5050條撚 第一條佢高2lv

今場Fnc 個ad同mid都係混分

未
輸埋下場都仲得

台灣討論區暴動未

我要karsa

其實咁打真係同賭大細冇分別，不過既然你重擊唔到就梗係你咩獲

要確保打fnc贏呢場好重要

一睇 replay 就知佢柒到岀汁，未 replay 之前都已經見到 smite 落完仲有七百血

對fnc印象唔差 但好睇呢條友唔順眼

又要睇TL賣笑了

rap god poggers

今場FNC上野超班

琴日打RNG果場都大把fanboy幫佢護航然後屌鳩隻上路啦

咪臭係，仲要早左重擊果下已經夠佢做戰犯，輸唔緊要唔好輸得咁on9

兩次都比對面偷到

FNC個TOP講野幾得體

輸一場又狼味 知你地忍得辛苦啦

輸jg
Jg個牌要重考

也許這場只是在練角

遲左重都叫搶輸
早左重就係你on9

我諗起soaz

昨日sion係柒
但係rekkles係真。咩都做唔到

EU english

有幾辛苦
你唔係以為有冠軍拎呀化

我覺得FW輸係好事. 比佢地檢討下D失誤
實力就明顯係FNATIC之上. 但巴龍處理仲未係完美 冇理由咁大機會比機會人地50/50

輸唔撚講得

也許只是西波龍啲fd

開始練新陣

第二條都算啦
第一條1600血smite真係望唔透

其實出趙信係咪太串

擺明膨脹啦
first pick就趙信根本擺明黎玩野，呢場輸真係唔意外

輸下都好

唔覺 tatum咁送完仲唔開baron 等Camille bd到爆多個inhib先食？

唔係要輸多場???

隻上路係柒左一兩次但點都唔夠食屎狗最後場團戰打得一下普攻咁on9

唔通希維爾就係對付FW主打夾殺下路嘅秘密武器？

pocket pick

實講得架 把口係你嘅

大清可以執定行李返歸了
3隊 4-3

韓服近期好興趙信 唔廢嫁

very ugly game

NA又話今年多金主入駐好勁既？
EU多人出走仲撚勁過你

電狗好輸唔輸 輸比食屎狗 繼續反了

RNG FW 贏左 咪TL係咪出左局?

點知佢同火龍都係呃哂全世界

Smite唔到兩次怪得邊個
人地仲要係單人匹馬咁偷

輸左比人抽水好正常啦下化

損人不利己

狼迷做乜鳩
e波台咪即係波台 不嬲贏就串輸就鞭㗎啦咁上心做乜

見到第二次miss smite笑左
唔知會唔會搞到moojin之後唔敢再博巴龍

柒到咁又唔笑得 好心唔好學埋skt fans d衰野啦

2次一模一樣好睇過replay

要前期jg pick李星好過啦 起碼唔會重輸

佢地以為真係準備拎冠軍咁款

要屌9佢
再幫佢做心理建設

今年tl 都冇乜資格出
冇邊個位真係夠人打
合作又唔係好

S5呢條友個樣最撚串，S4離隊去ALLIANCE唔掂又唔知醜咁返去FNC
個陣靠HUNI同GAMEOVER加埋FEBIVEN成隊野先打到18-0咁勁，條傻閪贏親個樣都扮到好撚勁架，打ROX TIGER仲差哂腰以為贏撚硬，點知比人大炒3-0仲喊哂口

第2次偷係olaf招E定係重擊偷?

未,RNG要打FW,有機會輸,最後一日嘅最後一場係打TL
除非TL自己輸一場先

有無人有海燈今日張圖?

原來玩41分推盲搞掂閃電狗

FW同SKT啲fans真係差唔多質素

1400 血smite 係咪以為olaf 閃入嚟會即刻smite

都係既
佢企係後面咪撚柒等隊友CARRY就得

1600血好似係olaf smite, 冇睇錯係藍色既

屌 比人搶兩條巴龍 搞撚到我輸錢on撚鳩

係letme勁 條友穩到仆街無人睇到

FW呢場逆風打得算係咁
捉到幾次對面失誤
係兩次巴龍都輸重擊太傷

第一下重係FNC重

係呢度輸就比人笑架LA
頭先KZ RNG 有邊個冇
講狼味都唔得
FW D FANS 仲難服侍個SKT D FANS

頭2場都係海燈贏,第一場佢估KZ贏,第二場佢估FW贏

今年開季條友仲想去中國操粉

不過冇人要

加埋S8啦唔爭在

大清算係打得最好了

佢無整圖呀今次?
靠佢發達

成隊嘅問題喎

講1,2句就話我輸唔起

elements後期仲夾埋wickd杯鳩froggen

first pick趙信練角唔係問題 反正趙信都係tier 1 jg
問題係比人偷2次巴龍

屌訪問佢做咩 Bwipo呢

屌我無認真睇純粹開住係到 間中睇
第2次睇果陣心諗 做乜野而家先播返replay

中哂我今朝講嘅野
Fnc近態唔差
膨脹
連登仔吹奏

第一條巴龍妹太耐，明知邊線被人推緊，對面ＡＤ又唔係度，都唔明佢地妹咩
好心明知會無兵營就果斷Ｄ打條龍啦，成日打下停下唔知做咩
人地得三個人，就算入去強搶都一定被溶，即使果斷食都食唔到都可以快速回防高地
妹下妹下搞到龍又無，塔又無，呢下真係抵輸
ＦＷ成日都係打巴龍唔夠果斷，好鍾意妹，結果妹到被人分推推死

海燈連中兩元喇又

FNC揀啱英，俾隻守女食屎狗輸出

人地係fnc青訓黎跟左fnc 咁多年比你講到痴fnc名號先有職業打咁

［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區#204
下個post加番S8?

除左咁,仲有,letme有隊友幫
FNC今場上路都有人幫佢塔殺

UZI>>>>>>BETTY>>>>>>PRAY>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>SLAY>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>DL>>

>>食屎狗

唔笑得咪唔好睇囉 仲要柒兩次

英文台訪問緊

E重擊一齊架啦
呢次on9在唔撚清眼 比人poke2下驚死
上路tp落去又停一停佢地
Pick zoe ez打龍清線都太慢

Fw最興咁樣輸巴龍

有整呀 好似係上一個post

唔講咁多今日電狗6:2

好撚柒呀

連登仔吹奏 真係好勁

繼續吹奏閃尿狼就啱架喇

你咁計既uzi 直頭屈機
比大清又值得入

係na 典型單排throw既視感

好彩唔係bo輸
係而家

咁有無人知係上個POST第幾頁呀?

64646464

清兵快
守塔算係咁
EZ前面壓住嚟打都拎唔到佢座塔
搞到下路跑唔到線
呢場大快活係有啲計仔

屌咪話由你笑囉 想點姐
我自己覺得佢地今場打得唔差 係重輸2次 同營運無關

咁Broxah呢
點都輪唔到佢

佘霜訪問食屎狗話可以拿MSI冠軍

30打後自己搵

papa個樣

佘霜比食屎狗屌左幾多次

關佢撚事咩
琴日比uzi 教做人

Papasmith睇到搖哂頭

TL輸還輸，唔該踢鳩POB同埋件垃圾教練

其實電狗係咪贏多場已經可以確保首名咁濟